好奇一問 如泛民全體總辭 你會唔會上街支持抗爭?

以上忽發奇想來自一套動漫既台詞

People, who can’t throw something important away, can never hope to change anything.

(什麼都無法捨棄的人，什麼也無法改變
DQ後分組點票已經守唔住)

有noice話無左最後呢樣野 係議會已經無意思
如果泛民以集體總辭黎話比香港人聽 佢地係同香港人企同一陣線

你又會唔會自雨傘革命後 再次上街參與抗爭行動以示支持?

請俾正負評&以下開放討論

sorry 分段分錯

推

push

絕對會，發動多一次強力抗爭，團結守護護會

Pish

而家吹水台都咁少時事Post

議員係社會上最make到noice既人
如果佢地肯咁做 起馬比到香港人睇到佢地既誠意 唔似以往 鳩up無行動

到左呢刻 仲係識叫人出黎唱今天我既話
真係睇唔到香港會有咩將來

泛民：唔好大我，理撚得你

佢肯我一定出，君子一言，駟馬難追

議員在做 市民在看

會

不過佢地唔會

成事在人

我唔使佢地總辭
幫手開門就得

犯法野佢地更加唔會做

仲care犯唔犯法咁死得wo

買張六合彩都易中過佢地班撚樣做

你要明白
連登仔想總辭係想人仆街啫
總唔總辭都好
連登賊都只係鍵盤戰士

佢地全體總辭我一定出，唔出我爛jj

推比更多人表達意見

要總辭先抗爭到咩？總辭抗爭有效D咩？完全睇唔到有咩關係！！

佢總辭唔總辭同你上唔上街有咩關係？
佢唔總辭你就唔上喇？

總辭係用黎掟個震撼彈比社會 同時比香港人知 議員係企係市民一邊
而家香港人已經習慣左溫水煮蛙 而家情況係半熟 你一野總辭 比建制派搞亂檔一野令情況最差 香港人仲有機會醒 你死攬住個位 又做唔到d咩係有幫助 原因只有一個 想保住份10萬蚊既工

我只係覺得雨革佢地fail過香港人一次
今次如果總辭 係同香港人講 我地唔係鳩up唔做 真正企香港人個邊

咁會有說服力d?

會

然後政府搬龍門：不容許辭職議員及DQ議員重選。

完！

飯民如果唔總辭，繼續戀盞議員虛榮
佢地就係建制既一部份

岩岩fb睇到 個人覺得幾值得思考同討論
如果總辭 香港人可以去到咩程度?

鄭松泰的總辭三理據﹐唔可以從制度理解﹐而係從政治運動理解。

簡言之﹐就是我們是否相信總辭可以引發新一波大型政治運動﹐其效果係足以逼使特區政府、甚至中央讓步﹐給香港完全自治？如果成功﹐屆時不用擔心建制派修改議事規則、通過惡法﹐因為成功等於重建整套政治制度。

如果失敗？

唔驚俾人篤灰咩

肯先算

咪俾中共吞晒香港議會

我信佢會咁無恥咁做

你畀人逼到埋牆，你會諗成敗?

香港直接玩完 立法會俾大陸控制 變成第二個澳門

問題係 睇香港個勢 咁樣落去 30年後結果一樣 早死遲死都係要死 而家整舖大既 會唔會有生機? 呢個先係值得諗既問題

唔總辭又點?
而家保皇想過咩惡法都過到
24同0有咩分別

我唔覺得香港人已ready好去行呢個步驟

你估繼續落去補選 泛民連地區都唔過半
香港議會同比中共吞左有咩分別?

如果所有香港人都係覺得比人逼到埋牆 係有機會 但眼見好多人仲可以岩岩post開心食野相 心係有d灰 明明切身既問題都可以無視 要到咩程度香港人先願意去做野 我真係好想知

佢點都立到嫁啦其實，執著咁玩程序不如翻盤玩盡佢

明白了。但係害怕失去，害怕失敗就是往往大多數人的心態，感覺好似連碩果僅存既「自由」也失去。

yes 溫水煮蛙

每個人生活都唔同，冇可能所有人都有同一個理想既又

我都同意香港人未ready

就算好多後生既都已經心死..... 覺得根本香港冇得救.... 真係唔想眼白白放棄，10-20年後後悔

香港人好需要一個震撼彈去震醒佢地
同埋 泛民 係雨革中有負市民 係事實
你要動員香港因佢地灰心過既人
係需要一個有力既原因
個人覺得 震撼彈 同 原因
總辭呢個舉動 係可以做到以上既效果
你地點睇?

失敗咗，一係你接受失敗，一係你去挑戰到成功，當你只有條命可以輸，再唔會有失敗，因為死咗既你唔需要去計較太多野了

香港人都係犯賤 你想等香港人ready好就預等成世啦
今次玩總辭 無論結果係好定壞 都對香港好重要

改議事規則 地區點票17:18 同0:18有咩分別?
廿三條40:0同40:24又有咩分別

一定係，泛民總辭，等同破釜沉舟，佢地玩盡佢，我放下私怨冇問題

當初一當選就總辭就話要守住分組點票姐
而家無險可守 除左錢跟本已經nothing to lose

97到而家 已經20年啦 比起20年前 我地失去左既野 諗真d 真係唔少 呢20年 係一個警告 再唔改變 就用多20年 去奪走埋你口中個碩果僅存既自由

壞既話中共一定好撚開心
唔洗2046,已經一鋪收鳩你皮

至於香港人犯賤就應驗左
"起初他們（納粹）衝著共產黨人；
我沒有出聲，到這時，已經沒有人可以替我說話了。"

飯民鬼打鬼，最後無論本土定飯民
都得三幾百既支持者撐場，麻木晒lu

我只可以講，上次港獨集會post有近千個正皮。

正解 廿三條未立 只因香港人仲識因呢樣野反抗 以史為鑑 當年03年第一次講 50萬人上街 政府即跪 而家大陸同政府 只係係度等緊香港人麻木到一個唔太反抗既程度 就會立23條

大家記住啦 唔好話50萬人 上次雨革既人數 都足以憾動社會 而家需要既 係團結 唔係市民團結咁簡單 係呢班議員以身作則做號召 市民動員配合既團結 咁樣香港先有希望

咪即係一直講嘅焦土
一直都覺得冇乜希望
一次過全軍覆沒點都好過逐D逐D俾人試底線而冇曬感覺

而家需要既係一個火頭 一個比雨革更大既火頭

佢地受得國民代議士呢個職銜，就有無可推卸既責任，去盡一切可行方法，係敵對勢力面前取得最大既能量，足夠以維護委託人既利益，就係我地既自由
而今次可以取得最大政治能量，向對手還擊既一著一定係總辭

點解明明泛民係被dq 受害者
作惡既係共產黨
咁都要 spin 去屌泛民

泛民唔點點點就唔係真心抗爭
泛民唔總辭就係建制

即係中共去 dq 泛民議員
但泛民又係建制
好予盾喎

咁如果泛民係建制
中共 dq 自己d 人
咁你應該開心丫
做乜又要求人總辭？
又好予盾喎

不如一句講曬
中共無論對泛民做咗咩壞事
被屌既都係泛民
好似女人被強姦，你地走去屌d女人引人犯罪一樣

好，咁我地就睇下呢班人點樣應對
佢地決定點行就點行，香港前途就係佢地手上

楊岳橋:有信心泛民在補選中贏回四席甚至乎六席! ! !

咁得啦，無事喇，虛驚一場

咁你要記番下當梁游比人DQ
泛民 尤其係黃碧雲把口有幾臭

冷靜d先 而家係6人被DQ後 我係覺得總辭比留守係議會入便 對香港更有作用 無特別屌佢地 (當然白鴿黨 黃碧雲同個肥仔係抵屌 但許智峰係明顯親激進個班少少 唔屌呢個)

而家唔係話泛民 唔為市民做事 唔係真心抗爭 但係錢面前 明顯地佢地簡左錢先

點解? 即使6人無被DQ齊哂人 財委會d撥款次次政府一要就過到 港珠澳大橋同西九車站就係最佳例子 坐擁6成幾票數既泛民 跟本咩都做唔到 但齊人既話 都仲叫保到個分組否決權 (註: 23條就算齊人都係會過到 請記得)

係無左6人既情況下 基本上佢地係議會內除左鳩叫下屌下班仆街外 已經無咩做到 (即使有都係拖慢d咁解 做到既野都好有限)如果係咁 與其坐以待毙 不如總辭 可以做到我講既 震撼彈 同埋 理由

呢兩樣 我相信比留守係議會更有價值 明唔明? btw 歡迎加入討論

喂暴動罪wo我唔博啦 睇住你地去 我鍵戰算

會總辭先算

屌你老母害怕失去
你宜家每日都比中共煮蛙式咁失去緊香港應有既野
究竟班撚樣醒未

咁你想點 上完街呢 等拉羅

你講完未？字都唔撚識多隻都廢事屌柒你
乜撚都唔做 一味係度投機咁款
你同鳩達有乜分別

你有咩做到 除左網上尻up講黎聽聽

現實真係有用
唔計蛇齋餅糭班仆街一車車個d 地方
民主派個幾個地區你一搞總辭一定有聲音

但現實佢地班鬼一定唔會做
原因1 錢
原因2 話會比淫賤聯搶曬議席

所以
無得搞

如果佢地唔總辭
以後唔再投泛民

總辭即刻放下私怨同你玩

都唔撚會發生咖啦 佢地總辭嘅機會仲低過鍵戰出黎

班友會西抗爭咩

要佢地總辭？

不如鼓勵淋病DQ埋其他泛民，
係港共眼中，有問題嘅宣誓唔止佢地六個，

睇下可唔可以激到更多人上街，
人多，就有好多事可以發生，
到時佢哋死得仲有價值

而家犯唔犯法已經係睇港共點鳩噏, 被人DQ嗰幾個名義上都係犯法啦, 我係佢哋就盡地一舖

不過人哋係B隊唔同玩法

其實要有真正大型而成功既社運，一定要有一個極差既經濟環境配合，就好似當年2003年倒董大遊行咁，連我d大中華膠姑姐都會去，因為生計受到逼切影響。呢個就係香港人既本命，當失業率去到6%，你唔洗開post都自然有班老中青出黎同係反轉個香港。

講到而家唔係咁

泛民點會總辭 算9數啦

完乜9 姐
本身就唔俾辭職議員重選

會 大家一齊去到盡又點話

想講多一點 如果政府預計補選後可以拎到立法會絕對控制權 就唔會再DQ其他人 (所以為穩陣計 DQ埋鄭松泰)

原因 一黎無需要 控制到立法會就唔駛搞咁多野 二黎DQ愈多社會愈反彈 亦係政府最唔想見到既事

泛民係可以利用呢個機會同政府一博 自己總辭係一件好有影響力既事 因為泛民議員對社會既號召力依然好高 前提係你要比到信心市民 而總辭咁岩就話到比市民聽真係身體力行去撐 同香港人企係同一陣線 而唔係單純鳩up 非常有說服力

總好過真係一個唔好彩大批DQ你 然後先做 成件事觀感就差好多 比人感覺無撚左個議席無錢啦 先去做 成件事感覺就差好多

一大班支那五毛狗話會
到時辭完又潛晒水

政府唔會咁做 因為件事愈搞得大 反應愈激 政府只係想做到岩岩好控制到立法會就夠 但你班市民又唔會反抗 詳細睇番我樓上個回覆

諗返轉頭, 香港淪陷後最震撼嘅上街, 一次03年, 下一次已經到雨革, 隔咗十一年有多先儲返道氣, 雨革之後每次吹雞都係得小貓三幾隻, 而家就算有震撼彈, 其實又會有幾多人出嚟
已經數漏咗雨革後分裂咗幾多政治取向, 削弱咗幾多號召力

唔會

講真總辭 証明佢地真係有心搞先
雨革到魚蛋 泛民做過d 咩 大家心裡有數
佢地一日唔做嘢 淨係搞型識主意
我彩你都on9

同意 佢地咁做 至少先係誠意既表現

咪係，飯氓唔返工有糧出，你唔返工乞食，飯氓為咗口中既正義唔做議員，我都冇理由唔跟機。因為辭完冇咗份工，已經唔可以輸抗爭，已經唔可以鳩坐唱歌消耗時間同民氣

鳩坐完都仲有10萬收 點會落力?
所以話 我唔會懷疑佢地係有心為市民服務
但服務市民同埋錢 佢地都係錢行先
如果佢地能夠真正以市民以香港行先
何愁無人願意出黎支持?

會，只係唔支持熱狗

支持

連登仔唔係本土派咩？
泛民辭唔辭關連登仔咩事

#鄰黨嘅嘢關我撚事

為香港派

會
但事實係佢地唔會咁做